9月 百合公主 希妹 g持區 (•ᴗ•)

ミュージカル『Little Women ～若草物語～』採訪和劇組照

2019年8月24日

迷你Live和全國握手會、非常感謝(*´-`)

happy—

我知你期待所以第一個開

上週blog

190825 ♪「TOMORROW」「夢をあきらめないで」「Sing Out！」

週刊少年マガジン3號連続購入者限定

2019年8月24日
標題：よだ

（希妹）在minlive之前確認舞蹈的希妹

2019.08.26（月）1st Blog更新啦~！發了很多照片！請去看看哦～♪ 珠美

ミュージカル『Little Women ～若草物語～』公開彩排照

上週專輯：「何も言わなくても気持ちが分かる」小百合が語るメンバー愛

若草物語片段

高汁一推

2019年8月27日

中午吃三明治的時候袋子裡的番茄汁噴出來了白裙子遭了得趕緊回家去污漬啊莫名其妙的加了個不得了的濾鏡有點驚到了晚安美月~

2019年8月28日

哇—神宮演唱會就要開始了〜

已經開始煩惱該做什麼髮型了…

你喜歡什麼髮型呢？

好激動(^-^)v

說著「是麻衣桑啊～❣️」，把MAQUIA10月號拿在手裡比姿勢的與田醬☺️第二張做著和封面同樣的姿勢

2019年8月29日

必須要防日曬啊~ 我有好好帶著抗UV的外套還有兩種防曬霜還用了抗曬黑的化妝品但是啊不小心喝了西柚汁要被曬黑了~ 兩個人的臉都挺年輕的好了今天也要運動好多你在幹啥？快告訴我~

ENTAME 2019年10月號Memorial Photo Book

Vol.105

長年齡的同時也在長身高！
面對著鏡頭，梅醬一把摟住2人的肩，露出了這個笑容！與田醬完全把頭靠在了她身上，美月也低下了頭露出了害羞的表情。是能感受到梅醬受歡迎的一張照片呢（笑）。

想當年嘅温泉鐵三角

2019年8月30日

和Aya醬一起用薯條玩pocky game(´ε｀ )♡

2019年9月01日

好久不見的祐桃ー！

歡迎回來( ^ω^ )

今日報導